分手第二日個ex就即刻block曬所有野

前男朋友block曬所有野咁我係咪姐係收得皮
但我仲想繼續一齊

咩事

食屎啦比卡超

有一日係街到嗌緊交佢襯我唔為意就send whatsapp同我講分手
我仲要上到巴士先見到
我即刻翻翻去佢學校求佢都無用
第二日send whatsapp比佢就已經單剔

襯你唔為意+用whatsapp講分手
你會覺得佢係對你既感情係認真
面對面講都無膽

人地都做到咁，留番少少尊嚴比自己

如果仲有丁點感情應該會留戀你，佢咁做應該一早好憎你，想分手好耐

So sad

我仲日日入去whatsapp到睇究竟個單剔幾時變雙剔

嗌交咁型呀嗱 低啦

抵死 臭閪港女
咪撚煩住啦 終於飛9左你
可以溝過個正常

試吓下次咪撚再咁易發脾氣
特別喺街

其實係佢發脾氣